女仔手手腳腳成日好凍食咩會補到身？

體質差 食咩會補到身

精液

My精

薑茶

著多條底褲 帶多個bar

飲多啲紅棗水

打少d丁

入黎睇人講精 果然第一個覆就係

認真 去睇下中醫調理下
依家好多中醫用藥粉唔洗煲好方便

寒底就紅棗水
個人易上火就加d杞子 菊花

做運動

薑茶

建議搵啲無糖，英國嘢啦，雖然幾貴

連登標準答案

做多D運動好過。

真心 食食生 好補
但腸胃好唔好

唔係個個岩

薑蜜lor幾好架

以前會自己整比ex飲

阿膠

未飲黎已經估到會有人講米青

揸住男朋友條丁就得

你話呢

鹿茸 但睇左中醫問下先

收嗲啦

Ho ball!

要補身就睇中醫啦

我都係睇中醫

幫佢奶返熱

港女唔係最叻着熱褲短裙姣仔咩？！怕凍？！

我都想睇中醫，但要洗好多錢

自己無恆心 日日去飲藥

花膠竹絲雞湯

如果唔方便睇中醫

毎個月煲一次八珍湯飲

排卵嗰日後2、3天飲

Gay佬你開唔開淘寶post 唔小心1001咗

why me

波菜

陽氣

你靚仔

男又點調理

同女一樣，吞多d精

Gay

連登仔一人一槍，飲到你變陽光男神

Lm

有冇試過？

紅棗桂圓薑茶 黎m前連飲5日 包你熱到出汗

男嘅話有咩解決方法

去蛇舖飲返碗蛇龜湯

飲杜仲蘋果水, 身子虛唔受得補嘅都可以飲.

黑絲